[jupas] hku ba&bed 一問

我想問收唔到interview通知代表咩？我個分高median1分，但係都係未收到interview通知 見人幾日前已經收到email通知 定係佢地效率比較低，所以會分批send通知？
好驚求解

英文教育

可能你遲d先in 所以未收到？

關事咩？

push

Margin 先要in

希望係

咩U咩interview都冇係咪收皮

有啲科唔洗in嘅

BAND A個3科都要in...

你擺左咩？可能未出姐
我都收唔到cu

無事啦 祝你順利入HKU

Cu HRE and Japanese studies...

Hku eng ed 唔係睇dse分先架...

但interview都無比我wor

5

睇過jupas stat ，入面都有一堆英文5嘅同學

讀大學算唔算增值自己？

好 決心增值自己